{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041120",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160630?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 청사초롱펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 基準人数に対する料金は基本的に含まれており、超過すると追加料金が発生することがあります。 追加人数がいる場合、ペンション管理人に相談してください。 追加人数は宿泊しなくても料金に含まれ、当日現地にて追加料金を支払う必要があります。 ペットと一緒に入室が可能なペンションを除き、ペットは入室できません。 付帯施設であるバーベキュー場やその他の施設を利用しようとする場合、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された件が優先されます。 したがって、ペンションは重複予約に対する責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。 入室の際、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 さらに特典としては、個別バーベキュー施設と一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチンの客室、禁煙区域、ペット同伴は可能であり、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "15時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "11時までにチェックアウトをお願いします。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金は含まれていますか？",
            "answer": "はい、基準人数に対する料金は基本的に含まれています。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンション管理人に相談してください。追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室が可能なペンションを除き、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やその他の施設を利用する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー場やその他の施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約したイベントや付帯施設は確実ですか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どちらの予約が優先されますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "入室の際、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "特典としては、個別バーベキュー施設と一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチンの客室、禁煙区域、ペット同伴は可能であり、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 476
    }
}